有冇勇士挑戰！富臨火鍋團購

機會難得，萬勿錯過

22間分店
每個月交租洗唔洗幾千萬....

呢間啲垃圾都送都唔食啦 睇佢幾時執

細蚊仔先食放題

平10蚊 去到又加一又乜又乜 最後去到係又無蝦又剩 上野又慢

西班牙豚肉，有無人信？

每年都食一次，無伏，不過出咁多錢，唔好過份期望

啲牛好低級食到成口根

98
未計服務費
某某時段又要加錢
星期五六日又要加錢

以前食過啦 又係團購
D嘢叫一般又唔會食屙
但係叫做好錯